(台測)重裝任務 最高危機 直航殺機

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.背景設定在未來，在那個時空下所有的情緒波動都被當成戰爭和犯罪的根源，於是被嚴格禁止。為了維護和平，每個公民每天要服用固定劑量的「普羅寧」，這種效力強大的藥，被設計來封鎖人類的感覺，讓每個人的喜怒哀樂停滯麻木。假如拒絕服藥的話，會有類似日本武士一樣的特別警察小組，身著制服將你捕殺..

2.一架載滿400名乘客的波音747從希臘雅典起飛前往美國華盛頓首府的途中，被一群由阿拉伯人納吉·哈森帶領的恐怖份子挾持，要求美國政府釋放他們的首腦艾爾·沙耶·亞法，否則將在華盛頓上空引爆機上的毒氣彈，摧毀美國東岸超過四千萬條人命

3.美國聯邦航空局空中乘警比爾·馬克斯，與同事傑克·哈蒙在一架紐約飛往倫敦的波音767飛機上執行秘密反恐維安任務，一位美麗熟女珍·薩默斯靠調換座位至比爾身邊。數小時過去，比爾收到一系列神秘劫匪發送的威脅簡訊，對方洞悉他的身份與嗜好，甚至威脅他如不要求美國政府以網路銀行向一個神秘帳戶轉入1.5億美元，就會每二十分鐘殺死一名乘客。比爾起初以為這是一向行事骯髒的哈蒙所搞的陰謀，但通過檢查他的手機後發現不是他

9 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野